\assignementTitle{Хэширование SHA-3}{2}

Существует достаточно много методов хэширования данных. Какие-то из методов отличаются скоростью работы, другие
- обладают свойством криптостойкости.

Хэш-функция будет считаться криптостойкой, если она - наобратима, т.е. когда с помощью преобразований
результата ее работы нельзя восстановить изначальную последовательность данных. Еще одно свойство
криптостойких хэш-функций - устойчивость к коллизиям, когда вычислительно невозможно найти два разных
набора данных для которых хэщ-функция будет выдавать одинаковый результат.

Те криптостойкие хэш-функции, которые используются в криптографии, называют криптографическими функциями.

В блокчейн Ethereum базовой криптографической хэш-функцией является алгоритм SHA-3(\textit{keccak}) c
размером выходных значений 256 бит.

Пример: результат работы хэш-функции SHA-3 для строки \textit{'Ethereum is a distributed database'}, записанный
в шестнадцатиричном виде будет \\ \texttt{80529d6b03ffe0bcc4064ac573a512cb114cf4d8033913178e329b6dcda208a7}.

Как уже было сказано выше, единственный способ узнать, какие данные были поданы на вход криптографической
хэш-функции, - это выполнить их полный перебор. Напишите программу, которая определяет точную дату рождения 
школьника, если известны результат хэш-функции SHA-3 и год, когда он родился.

\inputfmtSection

Входной файл содержит 2 строки.

Первая строка целое число - год рождения школьника.

Вторая строка содержит результат хэш-функции SHA-3, записанный в шестнадцатиричной системе счисления. Значение,
которое передается в хэш-функцию, определяется как количество секунд (целое), прошедшее с 1 января 1970 
Всемирного координированного времени (UTC) до 0 часов 0 минут соответствующего дня рождения.

\outputfmtSection

Строка в формате \texttt{DD.MM}, где 
\begin{enumerate}
    \item $DD$ - двузначное число, обозначающее день месяца;
    \item $MM$ - двузначное число, обозначающее месяц.
\end{enumerate}

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}{\vinput}
2003
82717807fc9b67b1510f9dc37425bb2453a66ea41a9c297b0c9148816d449c6b
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
21.10
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}{\vinput}
2004
a62bd35682c84f6ea77fbf057ab30c9a3525cb4e2ddd5f8d9211c8b3e1b95d8d
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
29.02
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\commentsSection

Для решения задачи используйте функцию \texttt{keccak\_256} из Python библиотеки \texttt{pysha3}.

Обратите внимание, что функции хэширования принимают на вход набор байт. Следовательно, перед тем как 
вычислить хэш-функцию от целого числа, данное число нужно представить в виде набора байт. В Ethereum 
целые числа конвертируются как 256битный код с порядком байт big-endian.

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/02_cryptography/03_hash/solution}
